# csharp-wesnoth-hack

<img src="images/logo-1.png" width="410" height="307"><br />
รู้สึกเกมส์ยากๆ อ่ะ เลยเขียนโปรแกรมเพื่อแก้ไขเลข หรือว่ากันตรงๆ ก็คือ โปรแกรมโกงเกมนั่นเอง :)
mini tool for hack value in 'The Battle for Wesnoth'.



# วิธีใช้
<img src="images/screen.jpg" width="424" height="592"><br />
- เมื่อ compile และเปิดไฟล์แอปพลิเคชั่น ก็ให้เลือกไฟล์ save จากนั้นก็แก้ไขค่าที่ต้องการได้เลย
- ใช้สำหรับ Battle of Wesnoth v.1.3.1

`TKVR`
